First Look: Jim Carrey as Joe Biden on 'SNL'

未睇，單憑想像 已經笑出聲